五分鐘劇透人生 黑鏡 社會信用評分系統

五分鐘劇透人生 黑鏡 社會信用評分系統

大數據下社會信用評分系統🖥
會带我們什麼樣的生活
到底是為人類帶來便利還是災難🆘

黑鏡的單元故事“急轉直下”
講述嘅未來社會實行信譽評分
所有人都需要互相為對方打分
這個分數也決定了你的人生

女主角原本是4星階級的高評人仕
卻在一夜之間分數暴跌

這神劇正正幫助我們預視
信用評分的高科技生活
到底會引來什麼樣的人生未來